點解差佬咁撚驚黑社會反而唔驚抗爭者

唔夠蠱惑？

同門又係米飯班主 點都要尊重下嘅

同行如敵國

黑社會直屬鄧炳強
個差佬係鄧炳強位下屬個下屬個...下屬

Tier 14

本是同根生
相煎可太急

大佬共產黨係咩社團呀

黃絲太有道德底線 惡唔得去邊

咁淋，仲成日以為自己道德高地大哂，老人院班老人家都夠膽恰你啦

秒咗

咁如果兩者合體

黑社會 做抗爭者 or 抗爭者 加入黑社會

會有咩效果